飛鏢tg group

之前係波台開po反應唔係太熱烈
個group岩岩開得十幾人
鍾意掟鏢既就係度留user name啦

@johnmars

Wleee

@colaw

@Calendar1993

tungtung88 新手

@StatMadman
只係有玩Dartslive2

@hkgfat

Isaac929

kam0926

@babyhome1

brian0113

yyyyyyin

@chooselife26

BurlonL

kccccccng

@McGeeNam

englishuncle

@fung26

@zghunc